Razer Deathadder Chroma vs Logitech G403 vs Logitech G Pro

咁多位巴絲覺得買邊隻好？

小弟都係用來玩下CSGO, L4D2 etc

g203夠砌啦

點解唔買zowie？

我知Zowie 出名FPS 但係我想買啲睇落去多功能啲同埋靚少少嘅滑鼠

寧死不買razer
steelseries同logitech 個quality最好
如果你純粹想要個樣既就rat

G203 同 G403 係咪冇大分別？除咗DPI

我應該都會去買Logitech 嘅

G pro for the win

razer咁易壞
利申 用緊zowie ec-1a

g403
用緊deathadder

Ching 覺得Deathadder點

原來都覺得Razer都幾靚幾好不過見到咁多人都話佢易壞 所以應該都會去用Logitech

用咗2個幾月
習慣咗個手感都幾好
之前用steelseries rival
都係以右手為設計
deathadder比較大
成隻手放落去都唔會話用到攰
rival適合抓握

跟住啲咩16000dpi係完全冇用
你唔會用得著
打fps就更加要啲dpi
同埋燈廠razer啲燈...我冇校過 冇理過
唔玩燈買razer其實都幾on9

RGB無撚用排行:
headset >>>>滑鼠>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>keyboard = 機箱 = components

Headset 真係唔知點解要rgb
帶左睇鬼到

點睇 rival 600，各位。
好重gimmick味。

又唔算既最少都好過隻700先 起馬無咁重去番98g 左右再加重呢啲同log記g502果類差唔多
同310比較黎講 我會覺隻滑鼠會高身左特別係用claw果陣無310咁會有空位
假如覺310唔夠大/有空位咁應該會鍾意600

之前用 deathadder
而家轉左會 steelseries rival 310
deathadder感覺手感好好多
成日心郁郁想買返隻 deathadder
不過真係好易壞
特別係中間個轆粒掣，用過 2隻 razer都係一年多 d 2年內就打柴

多謝各位意見 我會買Logitech G703

之前用g502 用左兩年有d想換就去電腦鋪試下
一試g403 直接俾錢

睇中左g403 同 ec2a
點揀好

403

razer abyssus 2012年買, 用到而家仲未有問題出現 佢係衰側邊冇多一兩粒制

睇返其他post佢哋話Razer好容易壞

所以我都係決定買Logitech

G403

我真係唔知Razer咁易壞

你地用403有無拆個舊砝碼

razer 悔終生

你自己上比較

Thanks Ching

我買就係睇手型嘅

記得試下先買
啱自己就得

True

Ching 用緊邊隻？

我就買razer deathadder elite ,我上隻滑鼠係razer deathadder 用左3年幾，用懶晒。 其實仲冇咩問題，係殘左d所以換。

你去黃金現場試你想買既滑鼠就最好，會唔會太大太重之類 試岩就買

啱嘅

LOGITECH FOR SURE

已買Logitech G703

手大g403 手細gpro
千祈唔好買zowie

買埋塊叉電板

太貴買唔起

識野
703個形好渣過903

不過記得update firmware
mouse碌碌有defect

G903 見到個樣都唔開胃

希望我嗰個冇事

俾定條link你

G703

自己就用緊Razer Deathadder Chroma
用左差唔多2年都未壞,好正常, 日日打CSGO
睇你好唔好彩
之前買過RAZER BLACKWIDOW個KEYBOARD, 九個月就壞

Deathadder 好野黎
用緊Taipai 用左2年到壞換左隻繼續用
Razer Keyboard 真係未壞 Blackwidow ultimate BF3 ver. 係咪算奇蹟
公司就用 Logitech MX master 2S 都幾好用

想問下有咩mouse pad好用
唔知揀軟面大定硬面好

硬面

我絕大部分時間都係玩FPS,硬面真係啱?

Steelseties QcK Heavy

Razer

9個月

Btw已買Logitech G703 開心使用中

打機 仲細咩

Ching 你唔打機

打機唔係問題 冇技術先係問題

Aggar aggar

G pro for sure

g703個樣好悶
之前用g900 最近換左g903

我反而覺得G703 好classic 我比較鍾意

G703唔夾差電板同403有咩唔同

一齊戒打機去做gym啦ching

ching打機一定好勁

應該無

Ching去做gym一定好大隻

速度同力量 梗係要力量